# Array

En informatique on cherche a éviter les répétitions , on peut stocké plusieurs données dans un array.

`const tab = [ me, user1, user2, user3];`

`console.table(tab);`: sa affiche un tableaux avec les données de chaque user.

